八月中紐西蘭南島

借朋友ac問

有無巴絲黎緊八月中會到紐西蘭南島玩，啱嘅可以一齊玩

南島揮手

巴打都會哩段時間去南島？

我係Christchurch

me